咁多人都用匯豐，唔覺得㩒機排咁耐隊好蠢？

屋企樓下有銀通同匯豐ATM
我次次都唔使排隊

叻

下
仲要禁錢
渣架

出街食飯䟿卡，收返現金其實都夠用
有得俾八達通既地方我都用八達通
一個月可能真係禁一兩次錢

我有時在「痕身」銀行㩒，不過幾睇部ATM的位置

好撚好笑?

樓主醒到

當女朋友係提款機

成年冇同d垃圾一齊排atm
麻撚煩
成日都要睇下邊條隊少d女人

多謝明哥，膠已收

平時好少人讚我架

唔係講反話掛